社福界搵工小薯

扶康好唔好架？一級社工位係幾錢？